[I/A]Pokemon Masters EX (63)| 寵物小精靈 ★1.5周年-丹帝瑪俐登場/沙奈朵月底亮相★

[iOS/An] Pokémon Masters EX (63)| 寵物小精靈

丹市活動進行中 (截至3月18日前)

遊戲官網:

iOS :
AN :

#2 3月活動詳情

#3 其他有用網站及Q&A

[勸世圖 課金前請諗一諗]

lm

開住先
夜晚先補資料

想問下有無D咩組隊參考 仲係用緊red+blue+leaf

新手想問 10抽中咗丹帝
本身我買咗美極關3起手ac
想問我應該升邊3隻好？
丹帝取代美極赤紅噴火龍？

同埋應該留石定抽埋瑪莉精選？

瑪莉新手可以唔抽
丹噴拍二會好用少少
不過個池三月中先完
可以留石諗吓先

丹帝要拍2
即係要再繼續抽丹帝POOL?

抽嘅話可以順便補其他五星
唔抽可以等三首惡龍同沙奈朵
聽埋其他巴打嘅意見再取捨啦巴打

或者可以參考吓因為太歐而成為人民公敵嘅啟羊：

Btw
最首要做嘅嘢
巴打應該要去刷咗x鹿活動先
得返兩日定三日

X活動應該刷幾多先夠?
我有成千張跳過券,已經狂刷
但唔夠體

仲有一點
抽頭四次定頭五次會有額外獎勵拎
如果未抽夠嘅話可以抽到拎哂為止

最理想係抽哂個pool嗰十幾廿個step
但抽唔哂嘅話最好拎到拍五x鹿同20張潛力券

Btw 你知唔知打完可以抽獎

留名

知呀 我抽到第14個step

最好抽到step 19
抽唔到嘅話
抽到step15隻x鹿都20/20
仲有最好解哂x鹿啲任佢

特登EX左隻丹帝試下打今個禮拜阿桔1500
上好曬BUFF開埋晴天一下拍技差唔多收檔

今個星期stadium啲弱屬咁大路
每關都用sync nuke秒住過

等埋鬥也出盤 夜巨人可以番屋企了

有火關&丹=多對噴打其他屬=再快左

其實拍三雷超定斑馬好用
如果兩者都冇ex嘅話

劍鬼真係好癲
2rd上滿全隊攻crit, 仲有速防buff, 原生impervious盤有vgl, stat六維壓魔人

雷超易setup, 又可以靠糖5/5
我投雷超一票

一物一特 睇敵人弱邊邊
但我投雷超一票 一黎放電全體技，2黎自己有得兩下buff滿速度穩啲

日抽中米可利 見到係水背影仲以為係小遙開心左2次

你拎d石回體 刷到X鹿 拍5 20/20啦 隻野神坦 仲勁過抽返黎個堆

啱啱睇hall of fame先發現今個星期啱啱好用齊gen123嘅草火starter

想問點升到x上拍5？ 我抽晒專用潛能上到20/20了

你做曬堆任務就拎到 基本上就係瘋狂打佢個活動 你有三幻神應該唔難過個大挑戰

大挑戰boss打唔贏

EX完SS竹蘭 有d後悔

換隻奉神犬防毒 你用龜+老噴+佢 就算過唔到都清到大半

再加隻花毒死就得

你總共用3隊 9隻寵 過到就得

真
一隻鹿+一隻剋屬+任何一隻
咁就1500分

幫老婆換衫 點解後悔

鹿+花+是但一隻 1500分穩袋

極速AOE清場
大招350攻
加麻痺增傷5
再加能力
點會後悔
原版果隻就真係後悔

大家會點揀SS竹蘭同三頭龍？
個池就完，好掙扎抽唔抽SS竹蘭上拍3
然後三頭龍日抽聽天由命

未有ex系統前已經餵滿左原版竹蘭

甲龍就aoe 大大力
三頭龍比較泛用啲 做副攻手/support 都得
睇你想點玩
我投三頭龍一票

三頭龍加一

我個隻拍一算 反正2隻一齊上 打到啪啪聲 抽到既話

想問下有無拍組解到對面嘅場地 打唔贏克雷色利亞

我都係
打BV先出黎威一兩場
之後有關都三寶 睡狐 回血蜥蜴
就封咗塵 呢家重有不死身XY

小遙背景係個地圖

擊中要害可無視光牆反射壁
真係想破牆有藤樹 露琪亞 日狼

我依家先知原來擊中要害無視牆

所以最撚煩都係要害無效場地

佢第一層防特攻 用red打佢好似唔扣血咁

啲buff加成你係揀邊幾種？

係指VH? 第1條血磨死佢
第2同3先再用red硬打打死佢

第一層建議用物攻打手

另外用廢豹打第一層有奇效

快攻就：
strength +6
計量槽-2
power on hit +1
power on hit +2
physical/special damage reduction (視乎自己個打手)
自己回血減少

睇情況再落：
no status condition
no stat reduction
attack +1
defense +1

毒隊就點晒全部+hp+defense 冇要害

眼花以為請埋Crystal出山
臭腳鱷

Lm

等埋沙奈朵應該連毒隊都唔洗用

有冇人一齊戒課金？
連日抽都要戒埋佢
Gameboy：DAY1

冇課左半年 糞GAME

仲留左斑馬， 再整多隻ex打手
就可以唔理屬性鳩炸過晒冠軍

你出晒名屌住課架啦

唔課了

星盤點加？

不課

再課點先

絕不課！
只做免費仔！

三叔加唔加入？

睇你咩隊友同EX咗未
無人上麻痺要自己學龍息異常up 唔建議
右上4格技回氣至少一格
右下個人技回氣同拍技增傷
左上普通招麻痺加傷

聽完大家意見拍3左甲龍
始終甲龍池係現在
三頭龍係將來
咁將來可以將來先決定

只課日石 小小地玩下算

第一下就60000會否太鳩
FB有片

EX左，你用咩隊友？參考下

你潛能洗左咩？

課長 2隻拍5哂未?

屌

我唔記得左烈焰馬可以開晴天....傻更更用大菊花 因為晒左下拍技 唔夠力 打好耐都打唔到1500

完全認同
舊版竹蘭一日未有隻好D既風沙 一日都係雞肋

ching同日本個d twitter課長同level

請問新手黎講開得未

加一隻露莎米奈

新手建議抽噴池
有12%中5星，頭5次十抽又有獎

我但依個池中左兩隻

係咪可以開局

多人模式轉隊會彈驚

實得呢隻驚用免費角都夠做

伊貝係咪永遠都唔會出盤

出到隻X鹿咁
佢應該頭痛緊點出
睇下4月會唔會有啦
Btw 4月唔知會唔會有復活節限

如果有石賠is ok

潛能我洗藍餅 unbending (防禦不會下降)

ching有冇cap風露
cap漏咗

係咪咁

無電次 想玩核彈班馬 個盤要點d咩 利申拍3左

自殺式+大

假如有下個大師拍組 會係咩

唔好鬧我 我之前課咗pack唔中

congrat

癲 仲要拍埋5一個pool有冇課多過2000？

我都係

平均都要3k先拍5

幾時出左sex

實有啦

之前有活動 分一個月派禮物sex

我知
但遲遲未出

啱啱玩返
係咪應該刷x鹿刷到step20拍5咗佢先

冇錯 因為活動就黎完 唔夠體就爆鑽刷
X鹿優先刷爆

刷到step 19就得
20唔需要
刷到大獎即去下個step

好

點解我每次一開水箭龜個石盤就彈game 其他人係咪咁？

想問點先過到X鹿大挑戰2
琴晩打左幾個鐘都搞唔掂
已經用哂花+鹿+龜+天鵝+噴試唔同combination

巴打可以試下呢幾個方法

話說對戰莊園幾時開返 蜥蜴王同X鹿都未有啱嘅潛能

3月11先開番

我屌

藍用得好快
我洗ss竹蘭就用咗十幾個
見到要害無效幾次就快激死
（一堆坦未有要害無效）

最鳩係我洗蜥蜴王中幾次要害無效 之後x鹿中特攻下降無效

仲要莊園追加獎勵次次都係黃色餅 屌佢老母

好似兩三日前

D黃色餅依家完全冇乜用
好心DeNA rework d 餅

最近見到X鹿同丹帝就入番坑玩
想請問一下上EX是咪一定要打4天王
因為試過就咁入去打佢地完成打唔入,扣得幾百
好想知大家點樣一野爆幾萬同點樣打得咁輕鬆

BTW,未中丹帝

20刷好耐先一張銅卡 駛唔駛咁姑寒

今日有冇新嘢抽？

3月4有劍狗復刻
3月18 就三頭龍
3月31 就沙奈朵

用無腦毒隊
多數輕鬆1500分
每個禮拜拎3900就夠
加油巴打

thx 但無曬晶升唔到 cap低先

噴（如果有拍三）花龜鵝鹿 咁就五隊
劇毒有叉字蝠飯匙蛇同埋蛋寵大口蝠
毒完降雙攻嘅阿利多斯同埋蛋寵尼美后
束縛有雨翅蛾美納斯飯匙蛇
仲有+特防同閃避嘅寶石海星同埋+雙防嘅暴蠑螈
呢啲都係比較通用嘅寵
有嘅話穩拎3900

Btw
怕火嘅關可以唔用噴用煤炭龜
一樣拎到1500分

班馬個盤同能力好似勁過黑龍 諗緊好唔好EX佢

d6 31 34
社民連3子

我係x鹿火狐黑魯加 1隊就過 但我黑魯加拍3咗

吓 未打到呢關喎

ex左 個人覺得好用過N
可能N我得拍1

我N拍4 琴日都打到狗咁 今日睇人用EX班馬分幾鐘就完場

灼傷加束縛
低抗性郁幾下就收皮

配埋永久場地rule 幾乎無傷過

雷場加一隻要害support
應該電超都掃場架喎
不過N都係on9設計
班馬係好在有必爆擊sync nuke
否則都係on9反傷寵

完全屌唔掂master mode

巴打你唔係玩咗好耐咩

今個星期比較大路 可以參考下呢2段片

啱啱出master mode嗰陣冇跟到 之後又冇心機研究搞到而家跟唔上

學俄佬落毒

唔該哂三叔巴

班馬個盤你哋點升

我淨係知老噴晴天隊萬用 毒隊要唔點異常無效同下降無效 其他就算玩剋屬都打唔贏 可能因為我鳩點同升唔齊盤

回鍋後出極都係三星攻/技糖
我個小霞

剋屬隻寵有拍二拍三配鵝龜鹿其中一隻都過到
數漏咗土台龜
純物攻關用佢配隻大岩蛇
中間通常我會用飯匙蛇
穩拎1500

200/400都未中瑪俐 唔通連個天都唔鍾意我

電場有無平民版

好似無 得電次

中唔到等下次pick up
相信galar 嗰堆2-4個月應該會復刻一次

我隻寶石海星仲係拍1 屌你

出極都係攻糖 升唔到

下隻ex 比鵰定蜥蜴王好
兩隻都拍5左

3月18號嗰Full Force活動送3星support 糖

有新噴就木守宮
冇新噴都係木守宮

兩隻噴都ex左
但其實丹噴都係當火打手

木守宮=木系第一打手

木守宮仲係得拍一

同你一樣

搞到我想6星佢 但得拍一廢撚到

電馬拍3 但又唔係幾想6星佢

x鹿先係

唯有啦唉 唔想好似火蛾咁 咁耐都未復刻

今週惡屬弱點全靠x鹿廢豹 差d過唔到

場地技無替代

我都想抽番火蛾
上次萬五石射哂落海

每次登入都好想問
個一般登入獎勵幾時改
送得嗰一本最低級嘅書
黃豆咁大粒

唔會改

又有8蚊石 陰啲陰啲課唔少金

sex完班馬冇後悔過
又好打又好J
利申 斑馬打手

same呀 補唔切底

克雷色利亞要點打

大家幫幫手

冇黑狗可以點打

用cryogonal x鹿 加埋 火雞仔 就贏到

都算簡單

不過我隻鹿本身跟條片都有抗critical
唔知冇嘅話係咪會被cri死

我就係冇抗critical

試吓第一階段用物攻打手+雪花消佢buff +龜磨

二三階段用red噴+天鵝+X鹿爆死佢

試過 佢個麻痹好煩

仲有磨磨下佢sync buff疊高就會比佢秒

想問下打主線送既角係咪冇得抽黎升拍技？要食糖先得

3星同4星經常有活動送糖餵
5星以前有活動送 依家冇哂

收到，岩岩回鍋好多角唔夠坦

啱啱入返坑打唔贏x鹿個大對戰
係咪拍5咗先勁

可以參考#112

夠餵曬拍3以上

麻痺用超能貓幾好
速度快 可以上埋混亂
但易死 對面多AOE會用霸王花
電貓同風妖都可靠 但多數其他隊用咗

Buff寵多數用Rotem / 富迪
有特攻有爆必
Rotem refresh到可以大技連發
不過用晒buff可能會有回氣問題

潛能用防禦下降無效
唔想貪CS2 d攻搞到紙咁薄

啲strike糖多到可以拎去堆填鳩用都唔心痛

為咗換衫EX升咗N
呢家唔夠冠軍魂無得升馬

戒日抽
Day2

唔夠魂sounds like a whale problem

之前rank粒3，4星通用糖完全冇機會用

戒日抽
Day178

收藏用或者升4星tech有機會用到嘅

4星tech都飽和喇得3隻免費4星tech
餵曬野味同蛾上拍3都仲有剩，而惡貓盤都未有

如果你想兩隻都5/5嘅話咪唔夠糖
其他free角都唔知仲有冇可能出盤

石盤系統真係救左好多角色
未出盤個堆3星strike如果唔再出盤真係一世都做地底泥

企鵝應該係最受益 遲d仲要有得EX

用左比卡超上麻痺

就算企鵝有得送金券ex我都會繼續用小遙

歪唔中小遙

黎緊咁多pokefair遲早會中

潛用Cs2 都係快d殺晒對面好
多數搭風妖精 + 水箭龜/天鵝
冠軍戰想無視屬性既話 等對面開一次拍之後鳩炸，出第二次拍之前殺晒就得
控得掂就拍前開始炸

斑馬同N ex其中一隻就夠啦

利申升左斑馬因為N得拍2

斑馬弱點咪同其他隊爭升速度嘅角色
同埋自身數值好似冇N咁大力，不過都已經好夠用

我非洲人 好多下先上到
加晒兩格都唔掂

啱啱可以全EX打冠軍
不過Skriker同support唔平衡好難打

企鵝算唔算免費最勁打手
記得嗰陣初出神獸戰 靠佢幫我打柒炎帝

想問冰穿拍2有咩用
唔係一係拍1玩3技
一係拍3玩1技架咩？
見fb有人推薦佢上寶2

招拍技真係好大力
本身用氣又少速度又快
眨吓眼又開一次拍

水系既神獸 最大缺點係partner問題

請問呢關到底可以點打
輸左無數次了
5星有呢啲
3/4星唔係活動限定應該都有

想問吓應該ex 赤噴定丹噴先 兩隻都寶二 將會係第一隻ex 嘅

Red 優先升EX

我會揀red 泛用性高太多

有冇傻豹盤推薦?

拍2丹ex咗後悔

red勁好多

舞天鵝換走大比鳥試試？

丹要等其他galar 成員出咗+potential gmax 應該會唔錯
暫時可以拎佢做副打手 ex咗都唔洗後悔
以現時黎講 Red always no.1

有咩物攻手打到佢 我用巨金怪都打佢唔郁咁

我都係用巨金怪磨 不過我係寶3巨金怪

唔介意嘅話cap圖睇吓你有咩寵可以用

或者你有X鹿又洗到要害無效嘅話

可以參考上面啲片睇吓有咩要留意

我都拍三 不過無ex 你用巨金搭咩？

龜同豹

超越一切既存在 老噴無腦過

根本無視屬性 帶隻烈焰馬搞掂大部份關 用起嚟又順手

依家用 Red 丹 烈焰馬過得好爽

烈焰馬仲會唔會出盤俾佢 未出搭2隻T0打手都癲到爆

就算出都有排
F2P未出齊盤
5星仲有隻伊貝未出
依家都夠用 佢既作用就出Sunny Day

想問一下點解啲poke pair明明ex完之後能力值冇提升到 但打人又真係痛咗好多

企鵝個盤點砌好？

入嚟曬個命痴線直接2突
不過個配音想點
冇玩過原作都睇得出唔係咁既性格啦
好鬼違和

又可以點人數

咁最少都加咗40雙攻
同埋技術型1.5倍大技

呢排興點人數

點解可以咁好彩
從未試過10抽有3隻以上5星

3隻都算 仲要係抽池up緊嗰隻

想佢快啲出伊貝石盤 已經歪到拍3

得兩隻歪到拍五
佢係其中一隻

終於打完 結束我呢個星期既痛苦
第一隊用red+大比鳥+風露

恭喜巴打

我都曬下 十抽中曬pick緊果兩隻

屌 搞到我好想抽

原來呢個post都有十幾人

其實有五十幾 不過經常留言既應該廿個左右

電版木角打法
揀永久場地再帶倫琴貓 無腦過
仲要瘋狂debuff速度+麻痺+畏縮+混亂

天鵝開6星有咩用？ 又唔會出超必

換衫

第一次開疊兩層氣魄
我覺得幾實用

而且啲券又係官方送 無乜成本

求3月時間表

佢個大好撚痛

巴打點咩buff

佢唔搞返好，永不課金！

Thx

btw我係講精英模式嗰個

痛得過d打手？

屌sorry
場地減物理
場地減特傷
計數上限-1
防禦提升 1&3
戰力提升1&2
HP提升2&4&6
氣上限-2

中間個隻一定唔會死

痛過好多冇sync nuke既打手先

點解唔會開

你變隻做坦

新po留個名

大劍鬼幾時開盤

物攻手救星
N Hilbert 電次

用一次sync move換兩次buff
好唔好用 視乎一場打幾耐
於是又睇對面打幾多round / 幾多血
同埋自己打手暖身時間
打強敵先比較好用

開一次晴天就夠
唔太黑仔應該對面無得出sync

一開晴天 丹同Red上buff Red開大 丹尾刀

兩隻Hilbert又係勁夾
Dena一定係特登

赤紅石盤點個晴天時sync威力提升5

岩岩睇每個人既隊伍技能tag 得一樹無新tag比佢 其他點都有一兩個新

係咪好興奮啦 到你慢慢玩儲多堆5星就無呢支歌仔唱

屌 我個隻未拍3 仲差8舊餅換糖

個個都話抽沙奈朵
但我想留石等N復刻最少抽到佢拍3

當升到red上6星 一個拍車落去對面死哂3件更爽更興奮

想問下大家x鹿個盤會點樣點

跟住ex邊隻好？定留券比三頭龍/沙奈朵

我係咁

N / 沙奈朵

N真係麻麻
EX都係為咗換衫
最大賣點係效果絕佳威力up
但變相打弱電先發揮到
逆鱗開晒格都唔夠大力
加上弱龍多數都係龍屬
N自己都弱龍
貫穿挺住又唔係好多關有用
雖然有電場加成都可以打其他屬
但電超都得 呢家又出埋隻痴線鼠
等Hilbert幫佢上buff

是為了愛
BW入坑作

現時大了 那種心跳難重演

各位師兄，小弟又回鍋了，趕唔切抽晒x鹿咁多個step

錯過咗最勁嘅坦

遲早復刻

有冇人同我一樣中左伏？
升完6星先知有卷派

希望聽日抽埋最後既專用5星劵，其餘就由佢

有拍三開得哂盤都ok

丹帝專用卷最多拎到幾多？

拍5了，係差最後果5張專用5星卷

6張

瞓醒滿體應該刷得切

Btw，我都係因為丹帝抽到寶4先玩返

咁少 我屌佢

補多四張
再換多十張潛力券就ex到

有冇人覺得沙奈朵可能仲暴力過赤紅 兩招威力1.5倍嘅被動

同埋兩招疊加係1.5x1.5=2=25定係兩招加埋變兩倍

加埋變2x
冇可能大力過噴, 非晴天噴都羸唔到

精英模式係咪解鎖過一次就以後唔洗再解鎖？
另外金卷25換1 仲抵唔抵換

無ranking打 鋼狗pool 係唔係唔使抽
利申一隻都無

我通常換10張

想問下而加石盤要點禁？禁完auto會加到7千幾
同埋複選開佐又要點禁？

我鋼系打手等抽巨金怪算
劍狗日抽睇運氣

換夠十張轉普通金券

要點右上角個複選 之後直接點你想點嘅能力 唔洗好似之前咁要逐格確認

好唔好ex丹帝呢 金券有限

其實丹帝都幾勁 上網見人地特登用 劍狗同堵爛熊 發動 伽勒爾先驅 打精英小渡 揀晒戰力提升 都贏到

但前題下我無其他伽勒爾角色

本身有冇Red先

劍狗都係跨屬強攻手
不過要食對面一招大技先暖到機
巨金全面d但火力上限唔高
絕大部分關都夠用嘅

即係劍狗暖左機會高傷過巨金怪？

Elesa動畫係keep住金髮定都有黑髮？

抽唔中

好難抽

無中伏

根本抽唔撚到

係咪真？

諗住抽個10連小優 博一博 屌你老母全3星

新餅?

伏左

DENA出咁多限 又難中 仆街黎
最初都會派下糖 依加得ON9幣

全部pool都係劍盾角
好似有少少hard sell

寶3左丹帝

應該開始存石 定掉比瑪利

無瑪三隻Galar地區，發揮唔到丹帝威力

兩隻噴火可唔可以同時出場？

每次出舊POOL都唔考慮下上修下PKM
就算得拍1既人都唔會有心同你再抽到上拍3啦

係，我打四天王最快1分鐘內完場都係用劍狗打，揀晒對面計數- 3隻萬幾 直接完場

三隻都得

Team Yell

轉幣都算 20個先換到一個真係屌佢老母

諗緊抽瑪麗 沙奈 定 黑妹好
淨係夠保底一隻

抽隻神獸好定噴火好

新手無老噴抽丹帝好無定留石比之後個啲

如果劍狗得拍1值唔值得sex
上次抽到保底先一隻，今次留石

沙奈暴力妖精打手 上ex打對面全體 缺妖精/打手就抽佢
黑妹單體拍技傷害直上天花板 但好似係要拍3先係究極體

拍1不了

巨金有冇ex到？
有就可以唔洗住 慳番D資源 反正一屬一隻打手個人覺得已經好夠 有愛例外

大家可以去store update嗰app
聽講fix咗d bug

有red 暫時ex左嘅有 red green 巨金

22抽中獎，心滿意足了

仲有30000石
瑪利抽左106/400 0隻
好苦惱抽埋落去定留石抽三頭龍

洗濕左個頭 日抽追吧

做左敗家仔 課左6舊水 終於中小優

抽埋補底啦

手機game 好貴

無石 都係集郵用

課埋佢，唔補底唔抵

呢隻特別貴

次次見到app store個「Great game」評論都忍唔住笑

其寶個盤都無咩增傷
2/5都係個人技refresh
不過都係睇你有咩其他寵

聽完巴打講即刻射多十抽中左

貴到仆街d石 營運又閪

巨金都係得拍1

淨係得rgb有拍3 sex左

聽完巴打講即刻十抽唔中

之前小優有Ranking
抽中左比D時間打仲有5星糖同石送
而家再推先抽好似好傻仔咁

果次之後就決定以後留定40000石抽ranking角
但到而家都唔出ranking

要有信念

幾時先會出返送三星糖活動
鵝卡住係寶二

小優得拍一 但有d想6星佢 點睇

有愛就唔會後悔

幫老婆換衫
我都sex左青鳥

3月18號有full force活動會送3星support 糖

好耐冇玩 , 岩岩中左小優 有咩野要注意

我隻劍狗過左之前個rank活動後就一直做倉管
直到上星期開始有新活動，galar角色有分數加乘先有得出場

即係垃圾。。

如果你冇巨金，可以用住劍狗做鋼系打手先

好耐無玩
最近入去睇,原來都幾多石送
但比我亂抽哂
Y雀,劍狗,點知原來大字爆噴火先有用
建唔建議,去85買個十幾萬石既AC首抽黎玩返?
但隻GAME仲係咪咁食電,記得開GAME果時玩 食電食到傻

想起手順同快d入局
直接買有RGB同X鹿 +多石帳黎玩
食電問題算改善咗

岩岩85睇過好似齊RGB都唔平咁

十萬幾石ac係咪平D? 同埋有冇係只有Red既ac ?

每個星期一用多少少電姐

我carousell買$200搞掂 仲要rgb拍5 N拍3 連一大堆5星 仲有30000石

500蚊有十幾萬石
但要rgb齊+石搵唔到
有rg/r*2+12萬石

上面有巴打推介Carousell

必抽券又中大比鳥
連續兩次啦
得佢同伊貝拍五
係都唔中其他

又唔係我放生你喺常磐森林
做咩係咁纏住我

咁平點解我搵唔到

新手想問RGB即係乜？

劍狗好勁 少人用啫
巨金一開始又係少人欣賞
一打三短期戰我用劍狗多過巨金
有計數加速
EX基本上兩下sync move完場
關鍵係留兩次4技sync move前用

三原色紅綠藍

Red Green Blue
老噴 奇異花 水箭龜

小火龍 車厘子 奇異精子

小總結
2隻都值得升EX
資源唔夠就揀有愛

我以為連登冇人玩EX
利申 玩緊

不嬲有 歡迎圍爐

揾呢條友買 我買嘅係呢個

想買起手account呢個都抵屌 拍3丹噴 加拍1 leaf同blue $80搞掂

我之前第二次單抽中火孤 係咪新鮮事黎

想問下有咩拍組優先ex 暫時ex咗RBG

劍狗 巨金 N 班馬 巨沼怪 火蛾

咁抵 會唔會有伏

thx 而加仲係咪夢夢+巨根+天鵝 咁樣用

睇你打咩關
冠軍戰比較少用呢個組合

自行判斷啦 我自己個account都係呢度買 一開頭都驚驚地伏

新手驚伏少少哋$20蚊買個拍5小瑤

btw見到拍3丹帝$80就諗起保底拍3嗰位巴打

鄧嗰位巴打唔抵

佢早啲上嚟叫春或者可以阻止到佢

80蚊,抵試喎

呢隻驚唔值得課咁多

想問下打冠軍戰1500分係咪揀哂最底嗰幾個

咁而加通常點組

真$150 3000石十抽 真係同搶冇分別

其他game課$150已經可以換到好多嘢

多數課黎日抽 或者必中就算
$150 射哂落海嗰下

睇你用咩隊
毒隊點哂hp同防

快攻：
對方每次攻擊增傷
雙牆
一開始半血
睇情況點埋stat下降無效同埋異常無效

淨係課過一次 3000石15抽自選加5000石25抽自選

結果40抽一隻5星都冇

好悶 呢幾日開game 三分鐘唔使就熄

要悶到18號
唔明點解周年可以咁少活動

會唔會出pvp打ranking之類 冇新活動嗰陣可以無噤悶

3月11 莊園BV
3月15 Palkia 復刻
3月18 Iris 故事活動
3月31 Latias妹妹 LA
同每個星期既冠軍戰
成個3月得呢D

每日玩五分鐘 用得幾多電啫

蜥蝪王呢

連月卡都孤寒啲 人地真係30日 佢得20日

D月卡仲要唔多吸引

都係值得EX 不過相對冇咁優先

唔好打Rank Thx

仲rank上次比人屌到反艇

我完全罷打

有五星糖送就打

冇5星糖都費事食體打

咁有冇諗起保底拍1嘅巴打？

保底1/5揮手區

+1

儲埋活動夠3000石終於中仲要combo比我之前用咁多D石好似用得好無意義咁
btw把聲真係好唔夾

ex大技力度嚟排
噴之後應該就係蜥蝪王, 點解會唔優先

我都想大家幫我諗下
我sex左 劍狗 red噴 丹噴 水箭龜 蜥蜴王

諗緊下隻sex 班馬(拍3) 好唔好
另外心水仲有 奇異花(3) 巨金(2) 同 N黑龍(1)

自己都有啲興趣ex 幽靈氣球(拍3)其實有冇人用

佢係保底3次拍3

N得1就唔洗諗
揀斑馬啦

幽靈氣球ex咗打精英mode剋屬幾勁 之前yt見人一隻單刷 不過其他情況就無乜用

Dena 曆法

知唔知三頭龍個池開到幾時？

拍3班馬>拍1N
sex左劍狗可以唔洗巨金住
奇異花可以再度度(個人RBG sex哂隊野又勁又型)
氣球拍3都值得ex 剋屬nuke流 加埋識閃技可以好快過冠軍elite

4月2號

奇異花一直想ex 貪佢rgb一隊齊齊整整
但硬係覺得用唔著

咁上左班馬先 反正應該冇石抽下隻三頭龍同妖

thanks咁多位巴打

鞭屍

屍體係要日日鞭的

4點師兄

丹噴？

金卷同冠軍魂有咩途徑可以快啲入手
淨係ex咗red

屌你老母 垃圾鱷歪撚到拍3

5張4星券換可以1張金券

咁你留石比三頭龍/沙奈朵好過

火系打手已經ex咗赤紅 我覺得反而未有必要ex丹噴住

當然有愛另計

見大家諗要ex邊隻, 整咗大技上限威力排行前12, 後面有機會再貼

以上數值都係5/5+20/20+無cs2加成, 全部tech怪1.5倍威力
得噴計埋晴天1.5 同埋 自帶天氣場地嗰幾隻有計
其他怪都無計天氣場地, 所以morpeko/甜女王/蜥蝪 都仲有額外1.5倍上升空間

瑪奧咁痛

咁計red噴都幾低攻不過可以猛咁開

係不過難setup -6攻+晴+混

我連30抽都零5星

D機率比左其他戰友

唔ex都夠做

琴日歪左拍二試左場晴天剋屬打希巴，痛但感覺唔到好誇張可能因為我未set up到+6攻-6攻
而且平時要晴天就唯有靠大菊花開拍，變相佢冇得開拍

-6攻同-3攻已經差50%加成
同埋因為你2/5未開到2格大技+25無ex又差咗1.5倍

唔關事 red係攻擊型 ex完大技變群體攻擊 而技術型ex完大技威力會提升1.5倍 所以頭幾位全部都係技術型

攻擊型可以上榜已經好勁

有冰鬼護仲唔知足

利申: 歪到拍3 完全唔知件廢物有咩用

我歪到拍5埋都唔識用呢隻嘢

係咪即係應該抽惡龍>沙奈朵

30五星券個五星池必中廢物

抽過兩次 1次中冰鬼護 另一次中大力鱷

兩隻都拍3

神sup喎

各有各玩法啦剋屬嘅沙朵都只係排後蜥蜴一位，ex咗大技有aoe

不過三頭龍嘅大技唔ex都已經係最大力搞到成隻驚嘅輸出standard拉高咗好多

今次出盡奶力 終於打到6千分 屌你老母好撚難打

3關1500

另外2關 一屈狀態 一隻用電超電爆佢 拎埋另外1500分

冇冰穿
都算老屎忽玩家
仲未歪到皮皮同七夕青鳥
連娜姿都係上個月先歪到
歪親成日一係冰鬼護 一係dance dance dance

技術型 -> 攻擊型

老噴 : 唔係針對大家 全部都係垃圾

我拎冰鬼護做弱冰關打手
不過只限有永久場地

中dance dance dance真係最忟憎咩pool都會中到最少一隻佢

其實呢啲「依xx升/降幅威力上升」，同埋assist power呢類技加成上限係幾多

今期比上期好打
因為有一關怕火

岩呀 拎隻老嘖 烈炎馬 鵝

狂轟

比如話inertia +3速加50%傷, +6速加100%傷
Rising Tide/菊花/三頭嗰種就上限加120%傷, 每一級stat變化+6.67%傷
全部被動類加成嘅multiplier都係相加
如果又有inertia又有haymaker, 上限+6攻+6速係加2次100%傷, 姐係3倍傷, 天氣場地EX嗰啲multiplier就另外計
stored power條式以前po過, 不過我已經無印象

原來加咁多我以為每級x1.1

pokemon冰雹有增傷？

冇
但冰鬼護個盤有

聽咗巴打嘅意見發現雷超比想像中勁
第三次7500獻醜啦

巨沼怪真係幾抵升咁?

拍1都抵？

恆常pool你遲早歪得中
時間問題

雷超值得一個ex

好感動第一次7500分 終於覺得隻game有少少趣味

聽左咁多位巴打講 sex左蜥蜴同斑馬 打起上嚟差好遠

唔派綜援券冇可能ex到佢

dance dance dance係咩來？ 我set咗角色日文語音

應該梅麗莎？
我得拍二 覺得都幾好用呀

梅麗莎勁喎 個石盤真心唔錯

我都係拍2 我唔介意歪到拍3

鬼屬大家姐 #小鳳姐

問題係拍10都黎緊頭啦
好心update下個pool啦 越出越多咩5星都塞哂入去

真 按地區 屬性 類型 咩都好 起碼將啲池分門別類下

5星券

仲未歪得中火狐

我就仲未歪到光電蜥傳聞中既BV掛機王 到而家BV都唔駛用佢

你哋講嘅兩隻我都冇
仲有冠軍對戰必用嘅七夕青鳥

發現mark錯咗章魚桶原來無ex
要剷咗尾2嗰行

唔畀呢兩隻都畀隻古茲馬呀
差一隻先拍三

好想歪中電次 無電場隻拍3 N都無用武之地

有冇計過劍狗

呢隻我都冇
唔數都唔記得自己咁多嘢冇

filter剩strike同最高傷嘅tech/sup
仲加咗remark等大家清楚啲set咗咩condition
我覺得藍線以下都唔太抵ex

Nate條藍線好有惡意

巨金點會唔值得ex

再睇多次發現用錯未mega攻值, 改返之後係555 434 240870 30%
都仲係喺nate下面

除左最高攻擊力之外仲有其他決定因素嘅

同埋ex nate都暫時係全驚唯一嘅飛行系aoe sync nuke打手
如果用黎打冠軍戰剋屬關應該都唔差

但巨金怪因為本身防高，4技必crit同有挺住，所以ex左用黎打非剋屬關冠軍戰都冇乜難度

新手一問
個box依家咁樣
依家個指定5星有冇邊隻係應該課

買個淘寶帳號，有齊初代御三家

巴打本身有幾多石?
如果你真係想課指定
我就建議呢3隻㨂1隻
電次-倫琴貓
鬥也-水水瀨
阿柑-大鋼蛇
其他巴打有咩建議?

土台龜都唔錯 可以直接上場

富迪/土台龜

整埋咗sync move攻擊力做參考係好有心
但純用呢個數字決定值唔值得EX就唔好了
實戰有極多野無考慮到

比如去到最大傷嘅準備難度
要減對方stat嘅除咗三首同甜后
多數都係睇機率 或者要靠隊友
天氣同場地本身又係有限同要隊友

成個輸出cycle唔剩得大技
好多高攻嘅普通技 e.g. 破壞光線 巨獸斬 都係攻擊系寵
反而巨沼開雨天就出少一下濁流

必中爆擊buff嘅考慮
Sync move去到+3平時都有機會唔爆
爆擊有幾重要唔解釋了

重有50%增傷嘅supereffective next buff
得N Marnie 新噴有
剋屬可以一擊送晒對面三隻走

重有防禦面（挺住 大技回血）
異常（鐵頭畏縮 煉獄灼傷）等等考慮

技術型本身就係多準備工夫換高傷害
攻擊型大部分情況都係更加易用
自己有buff 未set up晒已經有攻
得少數技術型（巨沼 風妖）可以自己set up

資源稀少嘅新手建議自己試清楚
未EX之前睇下自己係咪真係組到隊
落場用下睇下順唔順手

一開頭有諗過買起手ac但冇諗住自己會玩到咁耐
依家玩左成個月就唔再重玩啦

依家二千幾
儲緊抽第四次丹帝拎埋嗰4張劵

無初代御三家都幾難玩落去

睇完鬥也個盤有衝動想餵佢上20/20

其實我都見到好多嘢都要用嗰三隻黎打
如果係咁嘅索性唔課算

件衫又幾好睇

冇課有冇課既打法
唔一定要嗰3隻既
如果日後有復刻 咪博下

真係幾好睇
幾時先出好想幫佢換衫衫
夜巨人可以正式擺返入倉

咁當然啦
抽埋丹帝部機d劵就儲石等復刻

3月22日

Dena
悶足成個週年慶

今次周年d活動垃圾到

沙奈朵

一次比一次垃圾

ex無非係貪大技效果同換衫
唔睇攻擊力嘅話你上唔上ex都唔大分別

巨金定位係持久戰打手，本身就好少持久戰係3v3, 而打3v1戰都無必要ex
巨金無論普通攻擊同大技威力都唔算突出，唔為換衫嘅話都唔會考慮優先ex

想問邊隻值得升ex先？我知隻隻都要升，但想要首選

丹帝中兩隻 蒼響中兩隻 要再抽嗎？
應該要再配多隻咩黎夾一隊？

唔洗再抽
巴打有冇中其他5星?

有冇人試過課唔到金 係咁彈無法購買更多鑽石
本身懷疑係刷首抽個陣出生年齡SET左未成年
但係我本身0課 個AC有限額都冇理由限到8蚊都唔俾課掛?
有冇人知咩事

咁巴打本身出生年齡set咗幾多歲?

如果本身冇red 就EX丹帝

十抽又得三四星

我唔肯定呀 因為我係之前出RED個陣刷首抽 刷左好多個

巴打抽咩

有冇試過撳過商店最下面嗰complete purchase制?

Red寶五ex好耐，丹帝寶4

我篩選走晒ex果啲

咁可以唔急ex丹帝住
真係想ex可以揀蜥蝪王

奇異花同蜥蜴王邊個升先好？

蜥蝪王優先D

鳴依EX劵係咪最多只會係bingo拿到16張
要自己出多4張先ex到？

夜巨人仲有少少用嘅
擺喺唔洗加速嘅隊伍做support
留返水瀨 天鵝呢啲加速角俾有inertia嘅打手
而家咁多隻寵都要靠inertia 每隻識加速嘅寵都好珍貴

拍1左既瑪莉 抽極都上唔到

等餵糖啦
巴打唔打算抽三頭龍/沙奈朵？

邊度有得睇？

諗緊粒5星糖好冇比信使鳥好倉入面既sup得佢未拍3 遲兩三個月等抽中冰穿即刻有得用

SH先 等正式出先餵都未遲
始終唔知佢仲會唔會出rank

印象中有齊廿張

抽沙奈 但邊有咁多糖......

我個隻仲係得拍一 廢左大半

有一部分你講嘅我都同意, 所有tech怪都係要考慮實戰
甜女嗰類3-4重setup其實好難執行, 威力高但未必實用

但strike怪唔同, setup難極有限, 最多1重到2重
所以我上面都列咗唔同情況, eg有冇場地天氣
可以跟自己情況睇夠唔夠大力
數字排行係最直觀
想大技變aoe無非都係為打快啲
咁所以大技威力唔通唔係strike怪揀ex優先次序嘅指標?
我唔理大家之前將資源放咗喺邊隻度啦, 再假設大家唔係無限資源
要排先後嘅話, 有冇理由唔ex隻大力啲嘅先呢?

幅圖用土台龜做分界線係想講部分strike怪嘅sync力度可能不如隻support
咁佢地嘅ex優先度自然冇分界線以上嗰批咁高
舉個例, 如果你有電場, 嗰兩隻雷怪就喺線以上, 無電場, 就線以下
好直觀咁幫大家簡化個判斷

岩岩抽咗隻寶1 夠用?

七夕青鳥1隻基本夠用

冇咩睇呢隻 要搭咩sup 好

因為差唔多又儲夠20藍幣嘛 就算rank都應該出打手/技術角 好少用sup糖

我依家仲未有木轉宮

一開波就玩 抽到唔想抽

我有14隻拍5左既5星
加埋有幾%抽中金券

想問下冠軍對戰7500分你點樣揀？我揀晒戰力上升，俾對面開一下拍招都死晒

最底4個岩岩好1500

用黑魯加第一下拍招都頂唔到，被秒

用毒隊磨 加防加血點滿 計量-2
剩低睇情況

最無腦係點晒最底4個
但都要隊伍夠勁
正常隊都要食一下大技
要buff防 減攻 光牆 之類先得
點咁多戰力基本上頂唔到第二下

高難度可以對手出招前殺
但要瘋狂睡眠畏縮
或者超勁打手 天氣場地 計數加速
基本上都係晴天噴/蜥 電場N/瑪利 風妖精

無咁多勁寵要自己配合下
比如想打長期戰就hp up
戰術上無關就點回復減少 異常無效之類

用返最簡單 特防buff 減特攻 已經非常穩
點晒最底都無事

最近幾個禮拜都盡量唔點hp6
覺得血多咗拖長食多招害處大
減物防 減特防 戰力6 棒-2 呢1000分幾乎必點之外搵啲垃雜嘢塞滿佢 真係唔夠先hp2

一次11連中咗兩隻瑪莉

不過係幫fd抽中

有呀 不過冇用

有冇試過一入驚左下角嗰clear cache ？

岩岩試完都係唔得 不過多謝巴打咁有心覆我
轉頭去搵客服問下先

有大劍鬼咩

sor自膠
以為順英文字母

打快攻我一定唔會揀+6hp
最下面紅色嗰啲我淨係會揀 strength +6 能量槽-2

其他就睇情況揀
power on hit +1/+2
no status condition
ally healing -5
no stat reduction
降物攻/特攻
gradual healing
attack/defense +1

好彩未刷急所無效
仲刷唔刷好
但唔刷又唔知可以刷咩

好感動！！

我刷咗扣防

有盤之後應該首選defense crush2, 次選stoic2
有冰穿可以考慮防雪入隊

係咪我記錯
鯊魚個盤以前唔係得格fa2? 依家變咗fa4嘅

好似改咗
話2唔明顯所以上調去4

唔肯定有冇記錯
因為好少用

之前出公告講過fa2太少所以buff左

無印象有公告講過
唔知仲有冇其他盤上修過呢

好似有
有日好睇過兩眼
因為我嗰條得拍一所以我都冇記住

係咪危機時回血2
係嘅話第6點

但諗真啲又唔一定要用7點落急所無效
個盤勁到可以點好多野

呢個真 HP 6得300分
純粹唔想諗同火力夠先點最底4個
認真點嘅好多雜項偷分數

想問下蟲系打手邊個勁啲？巨甲我用過玩拍招好高傷，但保母蟲未用過，係最近抽丹帝池歪到寶五

堵攔熊勁唔勁，大家有無抽？

又點人數

具甲大招急所威力上升20%
保姆蟲大招有減特防6加倍 但要睇你有無嘢夾 因為佢自己減對面特防唔高機率 同埋自己無cri要有隊友+cri

巨甲

保姆蟲夾大菊花好勁喎
一次過補晴天同crit buff

我睇就兩隻都火力不足
雖然現有難度兩隻都打到1500分

保母就算有人幫手減防都唔係勁大力
又要人幫手放要害buff
如果要配埋晴天就無空間放防buff
不如專心做副攻算 如果有位出場

具甲又係飛針5下都唔算好大力
大技爆必先加傷 重要得2
而且弱蟲多數係特攻惡系
具甲嘅血量同特防一下惡波就落場
自己buff得物攻物防又要扣氣
最盡又加得4唔似蜥蜴可以一下+6

用過火蛾嘅人應該知道
火力同無腦程度都好大差距
睇下有無高手識用呢兩隻

抽過限定pool嘅人都應該知道 好運同唔好運都好大差距

普池等歪中

火蛾係蟲屬最勁同可以跨屬

常駐黎講保母蟲好勁wor佢點完盤好高機率-特防
蟲嗚本身都痛，配埋大菊花落晴天輸出好高

真，第二隊蟲隊

有冇話票劵搜尋個pool幾時更新？

冇講過
今次出問卷 實屌到佢開花 大把嘢屌柒

留咗啲劵唔用住

佢嗰pool d野我就黎全拍3以上

坦黎講都唔錯 但最少都要拍二先用得

結論 ： 等歪

一樣等歪
Galar仲有大把角色未出

屌你老母 20粒幣先換到粒糖 一個月拎得幾粒 玩撚毛

瑪莉得拍1 唔上唔落 又無石......好想課

今日單抽連中瑪俐電貓

想問黎緊抽3頭惡龍同莎奈係咪都有12%
如果得老噴有12%就而家抽晒佢算

我估10%

Poke Fair 統一10%
Master Fair先係12%

但明明佢兩個都係冠軍黎

而家隻驚有分master級 同普通級
我估佢遲下等錢洗 應該會將全部master入哂一個pool(希望)
但%一定低到仆街

依家過到精英mode就夠

原來pokemon unite已經有得玩

呢隻收皮啦

冇人玩呀

陣支那味大到

手痕all in左老噴 雖然計埋自選係拍5左
但冇石抽三頭龍同沙奈朵

唔抽到拍三就停？

手痕犯賤

忍多一個禮拜又有新嘢抽

體感12%仲低過10%

Agger

仲低過普通pool

日日單抽都冇出過5星

中咗兩次0五星

5星10%變12%
但係中限定率得返一半
比你抽5星劵SEX
利申 保底1/5 日抽無中過5星

我都唔求丹帝
都係至在歪下5星
點知抽左個幾禮拜都冇

巨金得寶一抽唔抽蒼響好
無鋼系打手，蒼響寶一好似已經好夠用

但仲留緊石抽三首同沙奈

我覺得留石好啲

無上個po之後推得咁快

巨金1都夠

無料睇 又無野抽 活動又打完 係咁上下

打冠軍好似唔係幾夠力

留石啦 三頭龍打乜關都用到

其實1/5已經有haymaker
再上2-3/5都係加少少技攻
同埋大技回血 鐵頭畏縮 子彈拳加爆擊
唔太影響攻擊力 如果有隊友上要害
2格大技傷害我都無點
可能係未20/20差40攻 無CS2 隊友配搭問題

以下6EX 5/5 CS2
第二第三下大技(龜特登唔開)
星盤無點大技+25
規則最底4格 （戰力9 HP 6）
食咗一下地震 挺住咗

就算1/5 認真選規則應該都可以跨屬

手痕抽丹帝5次十次都冇

有噴拎哂獎就可以停

3頭龍係係唔係去到月尾？
想抽左沙奈朵先睇下剩幾多石先抽3頭龍

除左毒個1500分輕鬆拎 其它gg

三頭龍去到4月2
我都係抽完沙奈朵先再睇下剩幾多石抽三頭龍

怕超能可以試吓用夢夢

龜 夢夢
毒隊
蜥隊
噴隊
劍狗
唔洗re 完

今期4200補底分算

6星左小優 真爽

又好J又勁

唔記得打冠軍 斷左攬

jeng

明智的三叔

Gameboy巴 戒日抽day幾啦？

已經又日抽返

說好的戒日抽

ching唔好咁垃圾課第二隻game或者買正傳玩好過啦

我係狗
課黎俾dena撚

口裏說不 心裏
唔怪知你無再講無課幾多日

何苦呢

件衫真係好難carry

好撚憎Dena呢啲全身同一色系ex配色

想問蜥蜴王玩ex拍招，潛能刷要害2定特攻不會下降？

特攻不會下降，3氣可以同時輸出。

但係我石盤無點飛葉風暴+命中同威力

點晒速度加傷同晴天威力 影響最大
綠色技唔點都得

7500鳩炸 ， 格冰鋼都冇升

風咁樣點已經無力量點了，因為要玩拍招，所以左下角黃格我必點

拍組後6級特攻冇乜用

因為我潛能刷佐要害2，加上我得返11點力量，都無咩可以點，唯有點拍招6特攻

其實有無比較過要害2既拍招同無要害2既拍招，傷害會唔會差好遠

升多左啲6ex 今星期試挑戰7500
記錄一下 第一次7500分

咁講啦
特攻不會下降 = 萬用 晴天/ 拍招 都無所謂
要害2 = 玩唔到晴天 / 洗拍傷害做唔到最大化。
除非你諗住洗拍玩種子機關槍
如果唔係每次開飛葉風暴都降特攻，洗拍有機會玩到負特攻
飛葉風暴本身都高傷，所以建議有能力都係洗翻特攻不會下降。

計數就等其他大佬比你。

咩叫比預期低比邊個嘅預期低? 用字咁奇怪嘅
以後係咪send多啲email講舊盤廢就有機會微調

證明佢真係冇玩過
唔係點解出咗街咁耐先話比預期低

多謝ching解釋，洗拍之前用飛葉風暴都高傷，但我點佐拍招+6特攻，放拍之前應該都仲有+2特攻剩

第一次拍技同第二次拍技期間，正常可以出3次葉暴風，咁開拍前就會+0特攻

ps 我覺得好多人同我一樣一早已經刷左特攻唔下降俾蜥蜴王，而且我都唔鍾意出完葉暴風降特攻，所以繼續keep住呢個潛能算數，傷害同cs2應該都唔會差好遠

出咗都就快一年
不過真係加強咗鯊魚好多, 自殘完有半血+3避, 有機會涯到多幾下aoe, 自己招大技又咁大力

SHARE下日本仔既EX打法

終於的起心肝儲夠魂sex左氣球有冇話點砌可以最大化sync nuke傷害

草場蜥蝪真係好癲秒3隻非剋屬

點解有2000張都開唔到既

冇土台龜

冇野了 原來要出去拿

唔係好明白點解各位打4天王咁容易
抄左上面巴打們貼嘅隊,但係都係比對面一下秒
我好想d精靈可以上EX

唔一定EX先贏到 F2P都夠做
不過要齊盤同埋升星 資源需求大
所以要睇餸送飯
最緊要揀啱條件 最易用一定係毒+捆綁 , 其次係sync nuke (配場地)
今個星期可以暫時參考呢個

關佢咩事?

用黎降對面物攻同加自己物防？
不過真係醒唔起可以運用敵方放嘅草場

相問吓冇巨金嘅前提下值唔值得餵拍1劍狗上拍3再ex埋
宜家淨係ex咗red同蜥蜴王 諗緊下隻俾邊隻ex

你仲有邊啲攻擊手同拍幾先

我冇red唔知佢幾誇張
但丹帝拍1打得過跨屬1500真係好勁

我會留住啲糖先
黎緊仲有兩個限定
如果射歪中電次，可以ex斑馬
同埋你遲啲可能想ex三頭龍/沙奈朵呢

啱啱打嘅7500 其實ex都只係幫你打快啲 唔會話冇ex過唔到

毒關全血防rule, 正常花同野味夠做2隊
nuke關全攻rule, 要確保自己用最大火力嘅盤同齊發動nuke條件
平衡關 揀晒啲廢rule+lv up優先, 剩返再揀少少hp up, 唔好揀3或以上嘅攻rule, 揾埋啲眠怪出嚟幫手就更加穩陣

另外非ex打手傷出緊張啲
有時可能第一下大技同部分技能打落旁邊嘅怪先回報會大啲，好多時淨係集中打中間boss, 最後會overkill咗但又俾左右門神嘅aoe翻盤

同意，我自己無ex竉既話，一定要打死左右2隻先

附上我今次冠軍既組合

巨沼怪真係好撚勁
拍1打天王 set1000千分 靠自己加少少buff郁d都爆6 7千傷

根本係限定pool實力

7500分陣容
最後打呀渡用3隻EX好奢侈場地技選拍技減turn
第一下拍俾龜開
第二下拍技巨金直接帶走左右2隻，化飛剩1/4血好勁

丹帝駛唔駛拍3？

暫時冇需要 拍1都夠玩
等佢復刻再抽都未遲 (希望佢會有極巨)

雨天隊應該點砌好?

想問吓要打冠軍對戰用毒隊嘅話，隻尼美后應該用技術型定輔助型好

技術
要降stat嗰招
毒液陷阱

技術

好想快啲試三頭龍
double drop如果係連隊友都double嘅話，配尼多后就勁到癲

原來前後都抽左7下10連
唔中都算 前後得5隻5星

最近想認真玩番，想請教下有冇邊啲角係值得優先升黎用同夾先
同埋而家係咪玩18屬打四天王之後精英mode打7500分？

收到ching

係，要玩哂十八屬先
X鹿一定要升到120

明明上星期先出完活動
點解咁快又悶過

facebook見到 幾搞笑

叉字蝠 阿利多斯 雨翅蛾 飯匙蛇 蛋寵尼美后
呢幾隻無腦必備

竟然係尼美后😮
係邊個版本同咩定位？

Btw喊出黎，hea玩嗰陣冇留意到隻X鹿淨係解到寶4

tech個隻蛋尼美后

拍唔拍五冇咩所謂
最梗要20/20同埋開到石盤
尼美后有毒液陷阱
歡迎加入毒隊邪教

你介紹嗰堆又真係除左雨翅蛾全部毒系
有冇教典俾啲指引
上毒之後死磨爛磨？

點哂hp同防同埋雙防牆防爆擊點到1500分
一係就上毒上綁
一係係就上毒降stat
上毒降stat再上綁都得

除咗上面之外
奇異花同埋美納斯都係用埋
有時想坦啲會出埋暴蠑螈
弱灼傷會會用煤炭龜

唔用毒
偏物防可以用土台龜舞天鵝
偏特防有x鹿寶石海星

有時偏物防可以出埋大岩蛇
有傷藥又有降速降攻
配土台龜再加飯匙蛇通常穩拎1500分

以上嗰啲你開哂盤嘅話暴少都袋5000-6500

叉字蝠自己輸出都得 唔一定要劇毒

有無盤睇下

我咁點缺點係無buff refresh回避得+4未到最大威力
但普通招venom shock都打得吓
但有時有點都refresh唔到廢事煩

我會咁點 MGR未算咁重要 寧願要多+2避

配海星+閃咪得

但咁就少咗個位, 好似上面巴打個組合咁係又快又唔使同其他隊搶crit buff
野味+求其特攻buff手+求其一隻落毒 就ok

跟了

同off巴一樣點法

岩岩玩返 啲好用既3星全部得拍一
無用既全部抽到拍5
點會連3星都歪到咁

之後連5星都會 放心

ex左路卡，但大技效果不大唯一係數值高啲
另外今次冇點hp6條rule，條血差好撚遠

戒咗hp6好耐了

Pool嗰啲3星？
嗰啲遲早都會齊
而且大部分都冇機會出場

想問下X鹿有無可能自己單挑誇屬冠軍對戰7500分？

阿桔果個簡咩1500分好 次次比佢開大技一下ko曬三隻

之前升左上5星 以為佢會派專屬卷上到ex就升左滿充 點知冇就放左係度 依加諗好似嘥左20張銀卷

路卡本身都勁值得上5星
但餵ex就不了

好脆皮

係升埋20/20都好易死（主因都係因為近身戰減防）
所以一定要速戰速決唔可以點hp6

所以試左滿充番唔到轉頭雖然真氣彈命中有D低

why not both 次次弱格關都係雙攻手落場
同埋滿充實放兩次buff解決命中問題

今次唔多得對面識加閃避buff搞到好易miss所以最後咁樣加行加命中先過到

差最後一關無劇毒用
早知弱毒用蜥蜴后算

關關都毒?

嗚嗚嗚 你好毒.jpg

你都仲未用毒氣雙子

除左神獸外 係咪啲活動角多數唔會復刻
錯過左夏季大吾

唔復刻點搶你錢
節日池一年復刻一次，多數復刻都係2合1池
普通限定大約3個月復刻一次
夏日大吾你預6月尾/7月頭痴埋波波球一齊復刻

普通毒同劇毒差好多
黑魯加同化石飛龍都毒灼束抗性9
好難磨

今期7500決定挑戰吓
除咗剋屬之外唔落毒

好！！！

因為你隻蜥蜴得+4速最大火力盤+啱rule實秒到

我應該有+5/+6速 因為星盤有crit hit加速 同埋我等敵方放左大技開草場先開自己招大技 rule應該都冇揀加防加hp 遲啲再試下揀其他rule

宜家先知有7500分呢回事，平時無囉開獎勵

場地規則加物攻
減物防
戰力上升都唔點

我無草場打誇屬都超大力

今年1月頭開始有elite mode啦
巴打每個禮拜少咗好多5星券

無所謂啦，都係單機game

無所謂啦 巴打都唔缺

上面有巴打貼過日本玩家7500片
草場蜥蜴係打到左右門神過萬傷，所以都幾肯定你有rule揀錯
唔可以揀lv up, 同埋要揀對面sync-1/sync-2等對面快啲開草場，然後換走土台龜放screech怪降防，-6防就可以秒埋中間bos

無ex 限得拍1 唔想靠用毒 用嚟用去都係嗰幾隊嘅7500分

幾時有新活動 悶撚到

聽日莊園
18號先有新活動

個12% 5星真係呃人
日日單抽2個禮拜一隻5星都冇
仲難中過節日限定

villa諗到本身伊傘狐都咁簡單
依家仲多埋x鹿，真係半auto咁玩

垃圾dena

當佛系休閒驚就得
千祈唔好當係主驚

之前仲有玩龍絆 依家得返佢 無驚好玩

上次見人X鹿 傘 狐 玩哂30關

我最近玩緊薑餅人
聽日好似出真三國無雙

傘j 伊貝 水箭龜 打晒30關 ！

好搵笨 個pool 丹帝得1%， 平時限pool pick up有2%
琴日睇段YouTube 抽10幾萬石先得一隻丹帝碌出黎

所以抽完50抽 拎埋獎品就算
咁多日日抽 剩係中過一隻氣球

55抽得一隻大力鱷同一隻日狼5星
課晒啲300石日抽佢都無5星

請問那裏有教學？想拎埋個章🙇🏼‍♂️

一隻花 就單人過到弱毒1500分

On9 game

弱草都得

傘j 寶3 潛要防爆 ，鳩吸血
隔離2隻死晒佢都唔會死
伊貝開大上能力
另外個位隨意換
想9對以內唔全回復打完就用傘j 伊貝 打晒所有細關 應該一招技都唔洗開
每到第4 5層既中boss 換其他隊刪過
中途啪下料理就好易

毒晒全場關重難過正攻
今次幾關毒灼束抗9
平時隻垃圾化石飛龍巨金一拳就打爆佢
順便當埋no striker玩法

想要BV skip劵
打到悶

聽日終於可以試下丹帝招被動喺bv用唔用得著

我一直auto到20層先打

砌左5隻打手ex 而家可以唔理屬性鳩打！

有冇片 想睇睇

媽 好毒呀

想問淨係夠抽1個池既情況下，抽三頭龍定沙奈朵好？

你本身有冇妖精打手？

劍狗

隻色違雪拉比送得出未

從來沒有 從來都沒有

日抽又歪中本身已有既上4/5

打十層火狐都冇左一半血 點一隊打落去

食嘢食全體回血/伊貝用potion用哂之後食嘢回技/儘量眠到對面未開拍伊貝就已經開咗兩次拍嚟減傷
咁樣應該夠打30層（不過其實咁打好燒時間同悶

所以獎揀晒回血

其實淨係第五層攞嘢食就夠 佢本身都有1份畀你所以其實齋potion都有6次回血應該夠做

終於睇曬主線
後期都ok 見到鎯琊成長
（本身睇人設以為佢係反派黑幕）

30層收工

之前營運話個主線去到2周年就會尾聲
之後會有個新主線

好想佢改下BV 或者俾人skip

本身一個月2次固定都變隨機出 唔俾你拎咁多石

DENA

好心dena爬過三十層就比人skip啦
個個月重覆交功課 唔係有石都廢事打

如果每次有唔同花臣就想打下話姐
次次一鳩樣

佢條線真係好睇過主線好多

真 同埋都開左年半啲拍組劇情可唔可以更新下
最有印象都係鬥子強勢 Serena貪靚 卡納姆成熟
其他好多劇情都唔算深刻

丹帝岩岩喺自選前果11抽拍3左，想問換多隻上拍4定係自選其他拍組

如果唔揀丹帝，我可以將艾路雷朵/皮皮/水躍魚上拍3 呢3隻都拍2

如果你master pool覺得丹帝唔需要拍4既話
要水躍魚係最好

咁出名嘅巴打都有玩糞驚

丹帝唔洗拍4
直接水躍魚上拍3

X鹿+電蜥唔洗re就可以清晒bv
仲要穩到仆街

拍3同拍4好似無分別

出名on9自然玩糞驚

咁水魚洗唔洗ex

Btw 投水躍魚一票

丹帝 , 普POOL既遲早碌晒寶5

要 勁好多 出親拍都5位數字

唔係咁講，有d歪極都歪唔中
水魚睇落有限定咁勁

X鹿 好撚勁 仲勁過抽角

我自己選擇會想限定升多下

巨沼怪成個配套都好勁 , 只係覺得出場唔多
技型比較有利既係打傳說對戰 , 一下秒一行血

X鹿配佈最強 缺妖精打手 可以做打手 又可以做坦

仆街超夢夢出左咁耐同復刻咁多次仲唔肯出盤 ,
亞空裂斬獸都就快出盤可以上場

唔使搭埋火狐？

架仔排既Support 實用 Tier list

伊貝土台未至於咁差下話.....

兩隻洗晒要害無效
鹿俾人打有時會加攻 狐會搞到對面幫唔到鹿加攻
反正對面打唔中要害 呢兩隻就唔會死
同埋狐回唔到血 食對面大食多幾場就頂唔緊

咁擺邊隻做主坦？

拍3同拍4個傷害差幾多

點組隊？
我而家水系打手係ex巨牙鯊

龜魚鯊 已經係最強既下雨水隊

岩岩抽埋最後一次10連 拎埋個3粒幣 2 隻5星 不過係鬥也同保母虫

鬥也好似遲D開盤 希望救得返

5%

112% vs 116%

伊貝幾時開盤呀屌

鹿
一開波用鹿2氣同蜥招1氣洗咗招大先
然後電網降速
第2次開始嘅大就俾蜥用
兩隻可以睇情況再用回血招

最後都係揀左水魚
唔該大家

唔洗希望
嗰盤係好掂

出左啦咩 不過我得拍2

一招技 加攻 防 爆
夜靈個盤重做啦 垃撚屎

18號出 拍2都ok 係少咗幫隊友防crit 同降防

爽呀 又多隻support

雖然強度嘅野人人睇法唔同
但土龜/鋼蛇/花環/冰鬼排到D/E
應該唔使睇

每隻support都唔同情況用點會排到咁

所以唔知佢按咩準則排

其實係某種程度上都無錯嘅 如果唔係精英mode要5場都唔同寵 其實大家都係個幾隻打哂所有關 根本唔使點理咩唔同情況

拍3丹帝好輕鬆7500

大鋼蛇有全體防cri對對面有加cri嘅全體攻擊/大招防打手突然死好有用
今個禮拜7500分打渡都用咗

大鋼蛇每次都拎黎打希巴
好穩

有冇電蜥盤參考

卡洛斯吸血隊
100%滿血0技能0道具

回血劍

咪就係 土台龜打物攻關直頭t0啦

呢個好食運
首先你隻野味一定要每下都上到毒
對面啲中毒 畏縮又要求神拜彿唔到中到 我試到直接放棄上奇異花算

呢關先最易
抗毒抗束縛得5
唔搏劇毒用毒氣雙子都得
加埋束縛收佢成隊皮

十抽 一隻五星白露 , 仆街

會唔會升哂上130lv
而家先升哂5星上130

勁野黎

鬼佬真係唔識用腦

所以唔怪得佢哋覺得隻驚冇問題

其實even長毛狗我都覺得有用

咁又誇張咗
F嗰2隻近乎開game到而家都冇用過

未有冰鬼護前長毛狗係唯一一隻可以全體慢回
而且招咬碎機率-防又有啲力度
因為被動係異常加速所以我甚至用佢配豹+龜打美夢神兩條血
海龜聽聞當年多人難打到pk個時好多人用

X鹿 電蜥 Y雀 持久力勁到
bv30層基本上可以無傷過連訓練師技都可以唔開 慳番時間唔洗SL洗技 美中不足就係中畏縮可能就要出一出去先入番黎

伊傘狐邊隻做輸出

大劍鬼個盤好多元化，潛能刷唔刷要害無效好

三頭龍係幾時？

18號

傘做坦 1號位 主輸出
伊貝 負責開大 加副輸出
狐 負責眠同捆綁

如果你果隻係拍2或以上 唔再需要刷要害無效
刷defends crush 2 or stoic 2

唔太急需 主要升咗d 常用嗰堆
打完活動 無嘢打就會farm材料

出咗新寵之後好多永續打法
無限補血XY花環皮皮
無限buff技加速丹帝瑪利

所以而家唔知打3星卷定材料好

諗緊星盤唔點急所無效
行閃避路線會唔會再屈啲

3級迴避率應該有用過右下點挺住？

今次又有幾多人 唔記得打villa co-op

依家改咗2場唔係固定一樣獎勵

連我都一日打晒莊園 dena快d俾莊園skip啦屌

獎勵有乜唔同好耐之前已經無打

過咗2點鐘先提

我揀3星卷

冇唔同
只係之前如果完成其中一場 係跌3塊
另一場都一樣跌3塊 餅類型差唔多一樣

但依家係2場都隨機件數 跌既餅都隨機

因為我自己都係過左2點先記得

依家全部打手都洗曬擊中要害2就算啦

精英得4格氣 洗威力氣槽把撚咩

試咗用xy傘打villa又真係幾惡

仲要成隊有tag加成 Y ex左仲惡打埋全體吸埋血

Hehe tag

On9設定又唔改
搞到9成都CS2 要害無效

16用完回血之後，屎忽痕試下3吸血

發現新大陸，由17打到上30，3速 0buff 0S/L 0re 過關
滿血入場，滿血完場

歡迎加入吸血黨

唔知第3定4期開始玩吸血隊，本身玩到煩，伊貝死都唔開盤，次次都要諗計保住佢。

吸血隊進化史

依家好啦，連伊貝都唔洗，下期3吸血直接打到尾算。

電蜥仍然係頂尖吸血手

full auto ?

冇新年lillie/Y雀，用鹿 電蜥 水箭龜都算穩陣
不過嫌打得有啲慢，所以後期有啲長關用噴 狐 鵝/龜輾

想入坑 係大家自己刷首抽 定邊度有初始ac買

建議買

有兩個途徑：
1. 旋轉
2. 淘 （唔建議）

未買過睇吓其他巴打有冇補充

建議現階段買過初始ac入坑會好d
除咗短褲巴提嗰2個
仲有數字網8591
不過我未用過 可能要問問呢度其他巴打意見

補充多點
除咗睇有冇RGB同埋幾多鑽
記得睇埋有冇x鹿

我上淘睇過得An機 無Ios旋拍都係得兩個 45000石算多？

夠一次保底
如果有RGB同x鹿都係尚可
睇埋8591啦巴打

睇完 發現全部都android 過ios會清石

有冇an機
抽完過返檔

買唔買ac

想長玩就要買，唔通玩機戰dd隻on9 game咩

屌咁都可以攻擊我

真係屌佢老母

最近有返多啲時間想玩返
記得裏面有木守宮 ，大比鳥，巨靈，天鵝同蛇果啲都好似嗰陣升滿

係咪都係建議RGB加x鹿重黎

巴打有冇興趣買我ac
冇時間玩咁多驚 想棄

講咗成年都未賣

日抽中5星特效 ->
隻5星係電斑馬- >

懶得搞 又冇咩人入坑

我愛dena

刷完十個藍餅 一個要害無效都冇

丹帝好難抽

好想快D歪中光電同埋巨沼怪拍3

擺邊個出嚟坦，同埋佢哋招技拍幾？

想介紹個吸血黨以外嘅回血高手--細胞卵
用佢做輸出都唔錯

以為巴打冇再玩

鑽石山

有得丁腳

20幾萬鑽

咪撚抽丹帝啦，垃圾機率又渣過RED勁多
RED石盤有天晴強化，本身又有mega進化
丹帝冇極巨化之餘另外兩招攻擊技好似裝飾咁
又冇強化招個石盤又冇天氣系統強化
抽隔離瑪莉仲開心
抽到拍2有得1體畏縮
配埋support角色招2體技輸出力都唔低
加埋外觀得意可愛
丹帝本身都唔算太差
但係俾佢降撚咗機率仲走去抽好撚笨柒
官方出埋啲懶有新意又唔算太勁嘅角色降機率呃水魚
玩耐咗會覺得個角色咩隊都夾唔到好笨實

如果缺輸出建議抽咗巨獸斬先
可以同瑪莉湊成一對

如果想勁建議留返啲石等三首惡龍

見啲角色on99所以潛水冇交流，最近見到個channel玩蛋寶可夢玩得幾過癮咪想睇下依度有冇得吹下水

隨時歡迎
Btw no寶可夢here

我都想佢改名，不過已經冇可能

屌你老母老任 為左奶大陸

三首同沙奈朵又抽邊個好

賣ac 有意pm

除左新年莉莉艾 3/5 20/20 EX
另外2支 5/5 20/20
3個要害無效
睇情況x鹿/傘蜥 主坦
開場
傘蜥 1格擲泥 + x鹿 2格閃耀/3格鹿角
x鹿首拍之後基本就無腦3吸血到完場
2拍同之後都莉莉艾開

多謝x鹿
伊貝嘅時代未開始已經結束

死都唔出盤 唔好出了
X鹿同伊貝本傳都係buff 2段
Mastersex鹿直接buff 6段
又有木角可以回滿
Y雞限定寵 最多回半血

限定廢過免費公廁角真係第一次見
淨係計X鹿免費角咁撚勁真係業界良心

btw overall嚟講都係垃圾公司

限定廢過免費公廁角E句應該要改做,
免費公廁角係全GAME最勁

天鵝 夢夢 海星 x鹿

用開波波球打渡隻肥大 要補物攻命中速度仲係伊貝最夾

潮文李依

X鹿真係好勁，拍得住限定角

大家x鹿個星盤點加？

原來咁打bv已經可以一隊打到尾係咪得我咁遲先知

X鹿 天鵝 老噴直接輾過莊園 悶到

佢要變良心公司起碼要將堆石抽嘅三四星補返晒石盤
依家抽完堆嘢返嚟全部變晒倉管
有啲幾中意嘅寵同角色完全上唔到場

抽池三四星上到場既基本得返
RS石系館主(防全體一下)
劍盾怪 (無敵兩下)
RS飛行館主(求雨)
仲有無

無印火道館(晴天)
抽池半個神角，有火焰旋渦有晴天
實用程度係咁多隻冇石盤中最高級

唔記得左佢烈焰馬 的確清泉黎

沙奈朵有資料未
暫時睇咗三首集攻擊擾敵於一身
應該三首優先
要睇埋mega沙奈朵會勁到咩程度先判斷到點樣抽

賣廣告：如果抽完瑪莉記得抽埋隔離巨獸斬，唔好抽錯丹帝，劍盾最強CP缺一不可

有圖

老噴裝備卡

理得你對面係乜 晴天噴幾野打死

岩岩日抽中埋大鋼蛇拍3

所以我先話丹帝唔掂
火系高消費之餘又夾唔到天氣系統
然後用佢啲地區限定嚟組隊又唔見得有幾夾
更重要係丹帝最好丁嘅招牌超極巨噴火龍又未出
未來又唔可以肯定極巨化一定會補返落去丹帝身上
我望到小遙有mega但蜥蜴冇mega覺得好心淡
兩個擺埋一齊有種不協調嘅感覺

美極套裝丹帝

今次我都係抽曬5次 拎獎勵算

烈焰雞都未出

又有新潮文? 今次邊隻係XX之鬼

抽老噴都係貪12％咋
但個12％假撚到

聽日應該神獸活動抽箱仔 留定體聽日又抽抽抽

回避之鬼可以加埋莉莉艾，不過未諗到篇文點玩
依排想吹奏瞓覺搖擺舞隊，諗緊配畏縮定係配回避

上面吹奏瑪莉純粹為咗角色嘅愛，加上真係唔差

我手感覺得10同12冇分別
反而常駐7%以後唔會再抽

極度懷疑12係計埋小數點後推上去

聶梓:防守之鬼
瑪莉:轉屬之鬼

真 等3頭龍all in算
唔係手痕抽左5手老噴 3頭龍就可以保底

我都手痕抽過，好撚後悔

轉屬之鬼應該係“這就是答案”

通常呢d連串活動
第一個pool都伏伏地
有獎品就算 但如果無獎品真係抽返巨獸斬好過

之前莉莉艾伯母係第一個pool勁過晒後面
最後嗰次我係抽伯母冇抽莉莉艾
講完出嚟都覺得良心過唔去
所以和服莉莉艾我有全力抽到有
要補償返良心責任

白色情人節

後面隻蔥遊好靚

單抽寶2左

想問下星期天王咩屬性去邊睇

終於係最後一日搞掂7500

有信
不過冇內容有大半都係datamine已經有既料
唯一新資訊就係復活節有節日限（今次一隻都唔公佈）同埋下個月新角係阿羅拉角色

4月有季節活動抽

木木梟唔該

又係限，那有石

屌你老母出黎出去都係攻糖 我隻寶石海星仲係拍一

我燈卡奇/水蓮

水蓮唔該

唔知配水主定弱丁魚

成個4月都係廢
佢嗰新event睇怕冇咁快會有

幾撚時改咗BV佢呀
今次連問卷都冇叫人做

水主tech lm

擊中要害率會下降嘅咩

豐緣冠軍戰rip

未整花月模組梗係skip

dena出咁撚多節日限昆水 基本上個個月都限

條友咁樣衰 邊個會抽
直接送算啦 4星Support Absol

真係幾撚柒下 個角色又冇記憶點
如果真係出 希望係strike配貓鼬斬 都似4星貨色
Absol可以配xy條mega女

幾時有清明重陽限定

聖誕復活都有限定
歧視佛教同伊斯蘭教？

遲下有祖國回歸限定

咁睇黎似配隻貓多d
Absol配番囡囡好d

即棄

想問下升小海獅定阿馴好，兩個系都冇勁5星

升阿馴 黎緊仲有得EX

掃墓套裝青綠（2021年重陽）+小哥達

收到，仲未派技術糖 成堆等住升

我會課爆

點解日抽又中鯊魚
5隻啦屌

水蓮蓋歐卡

節日限我原諒佢，冠軍限定我都原諒佢
神獸池心諗做乜鳩，你都係將啲神獸放返落去神獸活動
仲有最撚on9嘅係瑪莉都要限定
瑪莉限定都算仲要拍2先開到招電擊畏縮on99
雖然用落手真係好撚好玩又有輸出又有干擾

拎小優打 希巴個關都可以咁痛

佛誕可以出達摩狒狒

一隻都未有唔好比我

俾我揀我一定係揀免費冠軍，戰鬥力最高一定係佢，勁過路卡

創意台

睇錯做小優打到希巴爛

呢隻game 5星最多 痴鳩線

根本失衡
成年幾得隻4星蛇擺入pool

7500 次次都係用呢5隊

Dena剩係諗住呃錢

三四星少都唔只，更離譜係本身被動廢仲要冇石盤輔助

[I/A]Pokemon Masters EX (64)| 寵物小精靈 ★雙冠軍登場Iris & Diantha★

997

998

999

1000